{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 이티성풀빌라"
    },
    "text": "幼児専用プールがあるスパ保有のプールビラペンションです。 タオルは一人当たり2枚、布団は1人当たり1セットで提供され、追加支払いはできません。 客室内では絶対に肉を焼いてはいけません。 チェックインの際に予約した人数分のリストバンド(防水)が提供され、屋外プールを利用する際にリストバンドがない場合は無断とみなされ、人数追加料金が発生します。 リストバンドは大人と幼児を表す色で支給され、曜日ごとにランダムに異なる色が支給されます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合、炭とグリルは30,000ウォンに提供され、炭の追加は10,000ウォンです。 炭はチェックインから9時まで利用可能で、個別テラスで利用した後、当日現地にて決済します。 幼児は37ヶ月から13歳まで20,000ウォン、14歳以上から大人は30,000ウォンが追加されます。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 36ヶ月未満の幼児は無料です。 客室情報では、個別プールを利用する際に入室から退室まで利用でき、水着を着用する必要があります。 201号客室は冬季使用不可で、ぬるま湯を追加で利用したい場合は事前予約が必要です。 101~107、202~205、401号は100,000ウォン、206,301,302,303,305,306号は70,000ウォン、304号は40,000ウォンで使用できます。 個別スパはスパスイート101~107号で提供され、入室から退室まで利用できます。 泡の木曜日や花びらは使用できず、無料でご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供します。 ペットと一緒に入室できず、その他の情報では屋外プールでウォータースライドが利用でき、夏期の6月初めから9月末まで利用可能です。 水着、ラッシュガード、半袖、ショートパンツを着用する必要があり、天候によって利用時間が変動する場合があります。 幼児のためのプールは夏期の6月初めから9月末まで利用でき、入室から退室まで利用できます。 ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツを着用する必要があり、天候によって利用時間が変動する場合があります。 売店は8時から18時まで営業しており、ペンションの事情により変動することがあります。 駐車場は有料で、すべての客室で調理が可能です。 暖房、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパ保有のプールビラペンションでは、チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対に肉を焼いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "リストバンドは何のために提供されますか？",
            "answer": "リストバンドは屋外プール利用の際に必要で、無断でリストバンドを持っていない場合は人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "リストバンドの色はどのように決まりますか？",
            "answer": "リストバンドの色は大人と幼児を表す色で、曜日ごとにランダムに異なる色が支給されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルは30,000ウォンに提供され、チェックインから9時まで利用できます。炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は37ヶ月から13歳まで20,000ウォン、14歳以上は大人と同じ30,000ウォンが追加料金となります。乳幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用する際に水着は必要ですか？",
            "answer": "はい、個別プールを利用する際には水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "冬季に利用できない客室がありますか？",
            "answer": "はい、201号客室は冬季使用不可です。ぬるま湯を追加で利用したい場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "スパスイート101~107号はどのように利用できますか？",
            "answer": "スパスイート101~107号は入室から退室まで利用できますが、泡の木曜日や花びらは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールでウォータースライドは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールでウォータースライドが利用可能です。ただし、天候や季節によって利用時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "幼児のためのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "幼児のためのプールは夏期の6月初めから9月末まで利用できます。ただし、天候によって利用時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "売店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "売店は8時から18時まで営業していますが、ペンションの事情により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 784,
        "QA": 673
    }
}